點睇一個公屋仔同人講佢有一球野？

利申唔係本人
有D人明明住公屋，同人講自己有一球野
講緊都係24-25歲
我唔係唔想信
你話50幾60萬okay無問題我信
做個垃圾賣衫sales仔同人講你有一球野
點儲返黎又講唔出，最後先講係父幹
我真心想知 住公屋既父母會咁有米俾一球野個仔女？

唔出奇

一球好多咩...?

唔出奇？
你身邊有人住公屋
24歲有一球野？
一球野講緊可以俾到首期上私樓喇喎

唔多,多過9成連登仔身家

24歲 住公屋
唔多？
24歲好多人岩岩畢業出黎
再加上父母住公屋，會大拿拿俾一球野個仔？

你葡萄咪認撚左佢囉
上黎開個post同人講你好撚酸？柒唔柒？
你都係想人認同你姐
係阿 一球好撚多 24歲住公屋無可能有？
On撚99

我公屋仔 做左兩年野 我屋企生左三個 搵最少嗰個都38k一個月 未買得起樓 但係五、六年內應該得 所以唔好睇死住公屋既後生仔

18歲出黎做地盤，唔食煙，唔出去玩，住屋企食屋企，唔交家用，唔買嘢，淨用日常開支，到24可以儲球半添

有幾奇啊有啲公屋富戶啦，日日揸車返工，分分鐘比啱啱達標成為中產既中產過得更似中產都仲得啦

繼續吹

咁叫酸
定你俾人講中左呀？

如果我住公屋，儲到一球野都未必會即刻上車

咪撚信 一個教書 （GM) 一個政府officer 一個護士

我知 唔係睇死
但個個人我識 早排撞返
佢都係岩岩讀完書 唔係做左好耐野
對上做飲食waiter 依家做賣衫
佢同我講有一球野 我唔多信姐

老實講，真係唔奇識好撚多人老豆老母大陸大把錢

有班朋友柯達個日變哂一兩球野

咁你識佢知佢人格係點就咪理佢啦
你上黎問連登仔都證明唔到係真係假
有冇都好睇佢做盛行 賣衫又真係幾難

講緊20幾歲 畢業無耐
返開飲食同賣衫
你話你18歲做野 做地盤 有一球野我一定信架

好出奇？定你葡萄人地？

佢無做地盤 之前做飲食
依家做賣衫（唔係名店）
畢業無耐

我都未必會
但係佢話父幹
我唔明 住公屋既父母會大拿拿俾一球野個仔？
咁點解唔索性幫佢俾首期上樓

佢咪話左父幹囉。乖啦，唔好咁硬頸啦

咁你都話佢有父幹
咁關佢返咩工咩事？

其實呢 可以睇返個post
我講個條友 畢業無耐 做開飲食同賣衫
屌你做地盤或者讀專科野 我一定信架
仲嫌你一球野少添

樓主
唔出奇真係

你個傻閪出去問下有幾多人幾渴望住公屋先啦
唔好一句話人公屋仔 係到睇低人地 我係唔撚鋸你狗眼看人低
唔好以為連登個個笑公屋仔就真係咁 你估公屋易上？ 俾啲新蝗搶撚哂
我都好撚想住公屋阿 無我份咋 一家4口屌你老母我一份糧過哂啦
老子我租屋住 每個月交2雞野租 啱啱700呎有露台
好撚過你少少咁啦
仲話唔撚係酸 教你做人咋狗眼看人低 而家啲00後真係狗都不撚如

我都知 大陸有幾層樓添
但我未聽過會俾一球野個仔女
只聽過幫佢俾首期 已經好好

可能人大陸有屋拆呢

擺撚到明酸9人有一球 人地老豆有自己無 酸9開post搏認同
仲係到撐

我都有買..

我想信佢 但又覺得好奇怪
所以咪上黎問下連登仔 睇下係咪我見識太少
原來公屋24歲有一球野既都大有人在

老老77 如果真 咁我認我葡萄

講得好 要出去捱貴租我寧願放幾千蚊住公屋

我係想知 住公屋父母會真係大拿拿俾一球野個仔？
Sor我純粹想知 我認我見識少

大陸有間屋有咩出奇
收地隨時有一球

大把現金出糧嘅住公屋 但一早過曬額

原來巴打有咁既苦況 希望你早日上到公屋
我上面講左 我唔係睇低 係覺得佢既工作性質 工作年資 同家境同佢講出黎既好大對比
唔係想引戰sorry

啲細路完全唔撚知生活幾撚難
食米唔知米貴 我不知幾撚想做公屋仔

大把公屋老豆老母大把錢 幾千前物業

我知呀 身邊好多公屋父母都大陸有屋有樓
但想知出於咩心態會比一球野個仔？
真心想知

佢真係未見過公屋富戶

以為全部住公屋都係窮人？

以為全部住私樓都係有錢人？

原來係咁 都有咁既可能既

唔出奇
真係有好多公屋富戶

得一球野就叫佢收返埋啦
就算係美金都咁話

認真講 住公屋先係贏家
識人25歲真係有一球多D
因為人地賺緊既係屬於快錢(人地十年後都係出2萬多D 唔會去到4 5萬)
一DSE出黎20K 當你每年加人工3-4%
慳D洗又唔係每個月去旅行既話 又有儲蓄習慣 又係毒撚既話
就算冇父幹 一球真係唔係無可能做到

BTW 唔洗酸 好多連登仔到30歲 唔好話一球 50萬都唔知有冇

如果係我直頭唔會上車啦...
得一球...首期都唔多夠，仲要供20年～30年
不如供平租公屋，果100萬拎黎過生活而唔係生存

小弟私樓撚
唔洗交家用
畢業做左六年野先儲到90萬

使唔使咁見識少呀
上面搵38K都要比人質疑

公屋雖然多窮人 但有一球真係奇事咩?
大把父母唔旅遊剩係死做爛做 慳到仆街
一個月儲一兩萬 手頭有一球好奇?

利申 : 屋企窮 但屋企做辛苦工
儲到少少錢又點 一兩球都唔係咩錢
一條友都唔過入息上車

1m對於你係好多，但對於佢地可能只係小數目

唔好用自己眼光去衡量對方

見識少sor
原來咁多公屋父母咁有錢會俾一球野個仔
我最多聽過都係俾首期

之前有 新聞 一男一女 月入100k 住公屋1m 唔多其實

無可能上到架啦 見你有悔意認真答你
大把住公屋既人手揸住幾層樓收租 大把住公屋既撚樣係大陸有幾百萬身家 仲有好多住公屋既人好努力儲到錢但唔俾房署知怕俾人收返間屋
你個frd/同學仔只不過係冰山一角 有父幹 可能佢老豆老母都儲得好辛苦 1球野姐係唔係話好多 但用你case黎講24 fg自己儲無可能啦 除非撈偏或者炒股架姐

我真係好想知樓主要幾窮先覺得人哋冇，如果話幾千萬就難好多，普通一球真係唔難。

除非佢又勁大洗又搵唔多又冇家底，又勁黑仔，又勁賭錢輸錢

當佢做地盤佬，普通都二三萬蚊一個月，即係做幾年就有，如果佢再有小小投資就可以縮短時間

住公屋老豆老母有1球真係唔出奇
或者18歲出黎full time打工打7-8年，食屋企，
唔洗比家用，投資下都有1球

啲錢比咗個仔 户口冇錢 咪可以繼續住公屋
或者一早買咗公屋嘅人都大有人在

好多窮到仆街嘅 就無得住
有錢上車嘅 就霸住公屋
香港政府

好出奇咩 小弟30歲公屋廢青 失業一年
戶口有70萬港股

同埋60萬美股

老老實實 你做父母 當你手持幾球野
你會唔會俾一球野個仔？
你會 咁end topic當我酸當我7左

好既 明白
你講得岩

我未畢業都有幾球啦 一個足球一個籃球

有幾奇 啲錢比哂個仔
之後自己再攞埋綜援都仲得呀

今時今日....一球真心唔多

多咩？大把公屋幫個仔買樓都係full pay

自己個親生仔嚟喎點解唔比

一球做首期都未夠。。。

有幾奇係香港今時今日一球其實好少

公屋仔有一球又解釋唔到
只會係撈偏

唔好踢爆佢啦

自尊心作崇？

我敢講住公屋一半人以上係百萬富翁
當然啦 今時今日得果一百萬都唔好意思話自己係富翁啦

點解要同你解釋

真
我個friend由細玩到大
一家都係住公屋
但係佢老竇有幾間廠喺香港台灣又有
細細個睇撚住佢成屋都係遊戲機最新款嘅玩具
又成日去旅行
葡萄到

不是地盤佬
同我一樣FG無耐 住公屋
佢做飲食同賣衫
我唔係無理由去質疑
如果佢係做工程 炒股好勁 或者讀專科既
咁我一定信

話俾你聽係好撚多，單單計地盤佬，就算唔係新移民都係廢老/舊時支那偷渡落嚟

唔計部分垃圾，有唔少係可以做到細判頭，一個月都有60k，支那老婆隨便打份12k工。

如果唔好賭（絕大部分地盤佬衰嘅野），富戶冇難度

有咩咁出奇

之前有個公屋戶主比房署告佢虛布資產
有層溥付林既樓 應該值2000萬最少
你仲有問題嗎？

可能中左六合彩掛，或者唔知撈d乜搵到舊大錢，或者賭野左掛，唔洗太認真

你30歲 炒股叻 唔係無可能！
Btw有無心水美股介紹

原來有咁既方法
但唔是計全家積蓄架咩？我記得有限額

柒頭 識人住公屋開公司一年賺幾千萬
連登仔真係井底之蛙 自己窮就唔比住公屋有錢

唔好咁多事啦,大個你啦
話之佢10球定100球呀,都唔關你事
你客氣D答:wow,好勁喎
咪當比個下台階人囉

*大個仔

呢幾個月識投資嘅，真係降低咗門檻好多
雖然我無，但相信呢個年紀有一球野嘅可能性唔低

唔會過公屋嘅入息上限？

有個公屋仔朋友同我講，佢有百幾萬，佢老母留左二百幾萬俾佢買樓，但仲住緊公屋

講真，有一球唔出奇，甚至幾球，公屋好多人係呃返黎
不過無可否認，講得出黎，唔多唔少係想擦存在感

如果買樓我一定信
住邊無得呃人
但佢仲住公屋話一球野係當禮物俾佢

公屋仔

好明顯條友就係吹水, 竟然仲同佢認真討論

唔係個個都24先出黎做野架

我18就全職，月入2xk
住屋企，一個月連家用洗唔到10k，剩儲1xk

做左6年，都有7-80萬，叻仔少少要儲一球唔難啦

何況公屋大撚把有錢

如果

唔比個仔比邊個

十幾歲睇人晒名牌
廿歲睇人環遊世界
隔幾年睇人有車有樓
Instagram 日日發生

好既

老母好偉大

咁你要問下你老豆點解咁唔生性

多唔多
就要問下房署啦

你18歲做野點同
話有兩球我都信

大撚把支那人兩公婆做地盤
兩公婆加埋閒閒地五皮野一個月
現金出糧仲可以攞埋綜援
幾年儲一球比仔女易過借火

絕對有
尤其以前好多人
資產放大陸/
大陸有樓

吓，一球有幾多

識人住公屋有幾球甚至千萬

住公屋都俾你講到人生贏家咁身邊真係無人會羨慕住公屋嘅人 啲女見到你住乜邨物邨走都走唔切啦

屋企比咪有

大陸有樓都可以住公屋啦

人地都講明舊錢老豆比
你咁閪執著人地做咩工把撚咩ON9

舊公屋大把人儲落好多錢
大把屋邨銀行premier 戶口條龍勁長
本身公屋咁平租
正常唔賭晒佢 每個月都剩唔少錢

樓價越高 公屋租戶搬出去嘅誘因就越低
今時今日香港500萬樓下嘅樓
質素都係同公屋差唔多

其實唔難

去稅局篤灰。

我朋友24歲，佢老母肯比100萬佢上車或者比多小小佢離開香港，佢話唔想走同埋供樓都幾辛苦，所以唔想理住，吹撚到家家戶戶公屋富戶就笑話姐，香港咁撚多人住公屋，緊有一小撮真係富戶黎

依家一球係香港好撚少咋喎。
利申：22歲Grad，今年就25，我都有一球幾資產，靠自己，住私樓，個公屋仔以為一球好多咩周圍講。

有一球唔難 但點解要周圍同人講

實有人將仔女當成命根，咁岩佢老豆係有咩出奇

#公屋好多有錢人

On9 私樓喎 層層私樓單位一定大 講撚到住私樓啲女會出哂水咁 ff少陣啦傻閪 住納米樓不撚如住公屋？
唔好跟手覆我住得私樓無700呎不如咪撚住
就係你呢啲柒頭以為香港無窮人 個撚個識整穿梭機
你大撚把錢你既事 dllm

我老豆死左好耐

個仔聽話孝順，我又有幾球，有乜所謂，生得佢出唔係真係比飽飯佢食養大就算嫁嘛

哇 好識搵錢
仲要拎埋綜援
點解無人舉報佢地？犯法架wo

好撚勁
撈咩賺咁多

我都十球喇

當你fg 算係叻果批 月入30k 草起20k 一年240k 2年半都係600k 點樣靠自己有球幾野資產投資買股票2年內贏左超過40萬

allin 282都有啦

勁靠投資？定巴打讀專科？

佢成日講由其是係D女面前

月入$35K左右，有副業做小生意仔。
炒股都有，早幾年港股好好炒個時搵落唔少，但個時仲係讀緊U年少輕狂，溝女用左大半。

5年前開始月供tsla，ok

爸爸

人哋住公屋但考到做醫生唔得嘅

靠自己（父幹）？

有咁既膽量同前曕性真係不愧你賺咁多

早年股市好果時， 半年内十萬蚊炒多三十萬返來唔出奇， 自己睇下2318 700 升幾多倍， 呢d已經係正股唔槓桿而做到

係真嘅話師兄都幾有料做邊行

原來少年股神
我都炒左兩三年股
玩窩輪輸左十雞野
巴打買咩賺咁多

我14歲，年頭炒口罩兩個月都賺左60萬，一球點叫多牙

Tsla真係造就左好多有錢人

有無追po架你

佢全父幹一球野

勁wo14歲就開到戶口賺咁多錢

仲覺得一球好多錢
樓主幾多歲？

其實1球真係唔多，我22歲嗰年都有

利申：職業兒子

點解個個都話我覺得一球多錢？我無咁講過wo!
我係話佢父母住公屋俾左一球野佢 我想知常唔常見
我24快25

股票
衍生工具
Bitcoin
老豆老母
網上賣野幾年

係連登講錢 無一億都唔好攞出黎講

一球唔多咩 我今年24歲 做左一年野 搵26k左右 我覺得算多咼 請問師兄幾歲做邊行覺得一百萬係散紙

好多幾十年前買咗租置公屋

連登真係好撚離地

你同我好似
你儲左幾錢

樓主條廢柴一球嘢都咁酸
我見過公屋fd 打開銀行ac有兩百幾粒

係咪尋日拜仁果場買中左波膽丫

公屋租金講緊1～2k左右
一個家庭每月儲幾多你諗下

25萬左右😂但已經好慳

一個護士一年都搵40萬當真係好慳家，每個月只用5k
3年左右都儲到100萬，講緊都係25、26歲

搞唔撚掂喎政府
咁撚多有錢公屋仔
屌你老母閪搞下佢先得喎

同我差唔多本身應該有40萬
但炒股兩年輸左十雞野
依家得30萬

佢做護士我仲質疑咩？
佢做sales賣衫渣

真係見識少
公屋都咁多人幾球野渣手

狗屎垃圾都幾百蚊件，有咩問題

其實會唔會係你見識少
24 有1球真係唔出奇

唔係自己開鋪
打工

24歲正常畢咗業兩年 要草到1m每個月要草4萬幾蚊 你話加埋投資 真係個個都股神淨賺唔洗蝕咩 24歲有1球真係你講到咁易(淨係計靠自己嘅話)

一球炸啵..

24歲有一球，一係就賭神一係就父幹嫁啦

炒iPhone6 搵到第一桶金
然後撞正大牛市
有幾難

如果係租置計劃既一d都唔出奇

咁屋企人比都唔關佢做咩工事啦

1. 買左既公屋冇入息上限
2. 入息打爆哂都好，最多交雙倍租，都仲係平過出面租樓幾倍

唔係層主，就算佢係吹水，但現實大把公屋富戶個cases仲誇張過佢

老豆＞65加有三寶 唔洗比人踢走

真 個個講到自己股神咁做幾個trade就賺成球反黎 想知佢哋現實生活有幾廢先要係呢啲post吹水

假設你質疑 樓主你應該即刻叫佢俾你睇 e-banking/ 銀行儲蓄入邊有幾多錢

如果係堅嘅 一定俾你睇
如果係假嘅 一定好多藉口然後轉移話題

因為呢種人 其實好自卑 佢唔想俾人睇唔起先自爆自己有一球（父幹）希望你羨慕 葡萄

人哋話父幹
樓主係咪loop佢做乜工jm9
問題應該唔係問佢老豆老母點收埋唔比政府知
同埋點比佢咩

報房署

你覺得有25萬正唔正常？正常係咪？咁25萬贏兩次大細就100萬。講緊係25%機會就可以。咁你知有幾唔出奇未？你唔好話冇人咁做呀，香港好多人鐘意玩d 一半半機會o既野(當然唔係大細啦)。

唔出奇wo
實有呢類case
你要明白住公屋易儲錢過私樓好多

佢哋睇嘢都幾簡單

就算佢係單人公屋都未趕到佢走

大把公屋一早買左

你係真on9 定點？當佢屋企4人有300萬都未過限額，報乜9

老竇老母應該有兩球
利申今年升大學公屋仔，入神科

老父母比既,唔出奇

正想講, 普通公屋4人家庭生活隨時仲中產過私樓4人家庭

現實社會有d人覺得酸 所以咪要踩公屋
其實不知幾爽

on9， 公屋間隔柒到
除非你on9到攞幾十萬黎裝修間唔屬於自己嘅屋

佢唔知住公屋少幾多負擔
用皮幾野租私樓 公屋一樣size可能都平3 4倍
如果住納米樓仲衰過公屋

有幾出奇
你自己GOOGLE下公屋富戶新聞
記得之前有個住天水圍公屋有成千萬

原來你嘅生活質素就只係計間屋靚唔靚, 咁好多住祖屋原居民肯定窮過你啦

識投資咪得
我識過公屋仔廿幾歲有3球幾

一供就供成世
比著我真係儲起拎去玩算
唔想做人咁辛苦為層樓
寧願比人笑下但自己過得爽

如果同佢唔熟既,不妨舉報下
唔過資產咪恭喜佢囉
過左更加要恭喜佢

呢個其一姐
其二係我老竇老母prefer留翻啲錢俾我未來發展，所以依家生活都係好公屋

我23歲兩層樓揸手100萬碎銀黎

樓主 我做工程 聽地盤佬講 都深圳有樓之後香港住公屋 現金出糧拎綜援
你話咩舉報呀犯法呀 唔好咁天真啦 咁咪無發達囉
人地唔介意住公屋 部分人發左都唔會比翻政府
可能當風水屋 我見識少 十個入面有兩個係咁
舊時香港可能就真係住公屋係窮既

香港人唔駛供樓，啲錢直頭多到唔知點駛添啦

ex係
住公屋，冇父幹
户口有一球，又多貴錶、名牌
買新車一炮過畀
嗰陣佢好似都係25,6歲

所以其實真係唔出奇

有啲係富戶？

吊著個牌喺額頭話人知咩 邊有人知

其實佢有冇都唔重要

而係樓主一d都唔希望佢有

亦接受唔到佢有

我住公屋都有1m現金啦
未計債券 基金 股票

1m買樓 我有冇聽錯

分享一下
隔離屋對夫婦假離婚 老婆除咗名
個老婆好似撈保險主任?
總之佢旗下已經有條team
個個月唔駛做都十幾萬收入
好多年前已經撈到買咗村屋放租俾人住
自己依家繼續同老公仔女住我隔離屋

唔好酸人啦
成日執著係人地返個份工同24歲

當佢老豆50歲
50歲中坑有1球有幾出奇啊
可能佢老豆比1m係用黎資助佢買樓
但佢話係「禮物」呢？ 雖然都的確係禮物

我都係咁
大既教中學 第二做醫護 第三做社工

有冇人覺得樓主好核特

唔好咁井底啦

唔比自己個仔
唔通比你

佢係家庭資產有 100-200萬
而其他住居屋、私樓（計埋層樓）嘅家庭資產 普遍係300-1000萬
所以公屋家庭有一球野都好正常

居屋囉

咁又點 有一球野 但供唔起咪唔買樓囉 搵20k一個月 如果食屋企住屋企 唔洗家用 月儲$14000 6年咪有1球囉 有幾難

人工過到9按既話 6m樓都買到

人地賭波賭馬 炒股 中六合彩都得啦 有咩無可能 甚或至人地努力 打兩份工 放假返炒散呢

純粹想知 公屋無限個入息？ 唔係一個家庭高過幾多就唔可以住咩？

其實周圍同人講佢有100萬已經好肉酸

周唔到又冇損失

夠彊買中金股舊唐樓跑到數
blablabla一百萬已經少
就算係平平穩穩16做part time8年有一球又真係有幾難

樓主標準窮人心態
自己做唔到就質疑同妒忌左人先

香港地
一球都已經唔算係咩錢

利申我無

你都話佢做sales
分分鐘18 歲已經出嚟做野
賣衫都唔一定好低人工
有啲分埋公佣都可能有20k+
住公屋洗費少，本身個人唔大洗
當一個月儲10k, 一年都120k
唔洗十年都一球啦
有啲人仲要唔一定剩係儲
識投資下舊錢就會滾大
唔好睇到一球好多啦

我26歲 又係住公屋 輸都輸三球

有咪有..無咪無..唔關樓主你事 睇左幾個回覆都知樓主想要認同姐 人地同女講有一球 d女信唔信又係唔關你事 今時今日一百萬真係唔係咩錢 得罪講句 你窮，思想狹窄，唔代表人地都係..唔好搵咁多藉口 又話人岩岩Grad 又做Sale咁

樓主係咪中/大學雞
覺得一球好多咁

有咩咁出奇？識得個女仔中五畢業走左去名店賣香水化妝品，月入5萬幾，18歲開始做

真心 如果做某d店自己買有折你買完再賣比客 大膽d係有機會有 有朋友22 做左三年 儲到8，90 萬 但可能錢黎得太快去得仲快 依加佢負左資產

有一球有咩問題？

今年求其扑一隻科技股都贏到開巷
唔識咪買2384/ QQQ

有 但做數做到

但佢可能係投資贏返黎姐 儲就一定難

好葡萄.....

利申：冇一百萬既供樓仔

連登成日都話識人住公屋，有乜有物咁
點解我識唔到

有咩咁出奇識得條女獨生女老豆老母藍領大陸黎住屯門公屋，出200萬比個女結婚買樓

我夠住公屋都有半球啦

公屋仲有一種就係可以買個隻

老老豆豆，公屋富戶數量一定唔多，但都一定唔係罕見

而且公屋富戶一般都低調少少

我都係見有d有錢客個地址填公屋

我覺得公屋唔係問題，我都唔會睇底佢地，問題係，你已經有返咁上下錢，但又隱瞞資產霸住公屋先係問題

富極咪俾你百一千萬 好未 咪又係賤種

有咩問題？一球想買貴少少既樓首期都唔夠
有十球就叻仔姐

只能講，呢部份有錢人住公屋肯定係少數

樓主俾人屌到唔敢上水

公屋先儲到錢

一球唔多

之前先有單新聞有公屋戶被查到有8層私樓
唔講呢d例字，100萬好普通
身邊有無做銀行/獵頭朋友，問下高收入/存款住公屋大把
樓主眼光太細

半年前用30萬買tesla都有

葡萄仔？

25歲真係唔出奇WO
當21歲大學畢業
同老豆老母住，無乜洗費
一年草25萬 4年一球差唔多啦

住公屋先好，前提要比較新(唔好超過15年樓齡)
都唔知幾恨
間隔唔差地方實用，租又平
好過交貴租搵多多都係比人食撚晒
住公屋先易淨落錢好無